Bij het zien van Bingley, haar gedachten natuurlijk vloog naar haar zus; en oh!
Hoe vurig heeft zij lang te weten of van zijn gericht waren op dezelfde wijze.
Soms kon ze fancy dat hij had minder dan op vroegere gelegenheden, en eenmaal of tweemaal genoegen zichzelf met de gedachte dat, als hij keek naar haar probeerde hij te achterhalen van een gelijkenis.
Maar, hoewel dit wellicht denkbeeldig, ze kon niet worden misleid omtrent zijn gedrag aan Miss Darcy, die was opgezet als een concurrent van Jane.
Geen blik verscheen aan weerszijden die sprak in het bijzonder aandacht moet worden besteed.
